\section{Zufallsdreieck}
\byte{3 Z.}{\zufall \arrays}

Erzeugen Sie ein zufälliges Dreieck.
Füllen Sie dafür ein Array \code{float[] arr;} mit 6 Zufallswerten, und greifen Sie dann auf diese in dem Aufruf der \code{triangle(x1, y1, x2, y2, x3, y3)}-Funktion zu.

\begin{lstlisting}[title={Hier wird ein Array aus \enquote{Glückszahlen} erzeugt.}]
float[] arr = {random(0, 200), random(0, 200)};

println("Die Glückszahlen von Heute sind " + arr[0] + " und " + arr[1] + "!");
\end{lstlisting}

So könnten Dreiecke aussehen, die von Ihrem Programm generiert wurden:

\begin{center}
	\imagebox{\img/1.png}{.21\textwidth}
	\imagebox{\img/2.png}{.21\textwidth}
	\imagebox{\img/3.png}{.21\textwidth}
\end{center}